\documentclass{campagne}

\begin{document}




\titre{Règles d'utilisation du matériel astronomique}



\emph{Afin que tous le monde puisse profiter du matériel, nous vous demandons de bien vouloir respecter ces quelques règles.}

\vskip 5\baselineskip

 Le matériel astronomique de l'association peut être utilisé en autonomie aux conditions suivantes:
 \begin{itemize}
   \item Connaissance préalable de son mode de fonctionnement.
   \item Accord préalable de la personne responsable du matériel.
 En \datecampagne : Sébastien Durand.
   \item
     \textbf{Il ne doit pas y avoir d'échange entre les différents ensembles téléscopes / lunettes etc.} (sauf accord formel du responsable matériel).
   \item Au moment de se coucher, la personne ou le groupe à qui a été confié du matériel doit l'avoir rangé.
   \item
     Merci de respecter les emplacements pour le rangement.
   \item
     Les dernières personnes quittant le champ astro doivent s'assurer que tout le matériel est rangé, \textbf{prises électriques incluses}.
   \item  Elles doivent également fermer la salle à clé.
 \end{itemize}

 \vfill
\hfill
\includegraphics[width=15em]{logo.png}
\end{document}
